一人一條你最想執撚柒左佢既巴士路線

42C
Chok撚到仆街又成日塞車死車
又兜路車程又長

摺撚左佢啦

所有巴士線，阻住地球轉

98D
兜寶林搞慢曬

推

64K
次次搭親都嘔

962B
坐親都會嘔

留名睇連登仔講晒所有巴士路線

33A

B1 B2 B3

樓上有啦

41

葵涌上山冇力之後塞龍翔之後再塞星河明居之後再塞觀塘

坐返大埔會暈

九巴41, W3
城巴W1

296m

B字頭路線
屌你老母運蝗車

屯元天 加 北區 所有巴士線

14H 32H
永遠運空氣

新巴8H

93K

KMb32一係同36B合併 一係36B直到旺角啦

W1 零作用 中環金鐘去西九有幾難？
又唔係快好多
290x 多撚餘 搞到290甩班

290A 好心想搞埋秀坪四順就係上秀/寶達 整總站啦
浪費調景嶺條巴士槽

1999 下面果段講乜

你知唔知九巴啲no有規定㗎 9字頭係將軍澳區

我諗佢嘅意思係290a改為寶達做總站掛

因為有五十八個站而撘到嘔？

坐多幾次總站去總站練習吓就無事
我就係成功嘅例子

B1

講漏咗係成個西貢區

我講緊290A條線唔應該放係調景嶺做總站wor
關佢9字頭咩事？

你話想將290A總站放喺上秀/寶達喎

改名咪得囉 ？

606

30，對荔景、葵芳區乘客嚟講係雞肋線

係都執45先啦ON9

41係應該飛走美孚-太子之間嘅站

8H 14H 32H
唔舒服入院出院 都唔會慳果少少等半粒鐘巴士
根本全部都多!!! 撚!!! 餘!!!

107,去到輔警總部兜啟業邨

106

108
603 673
960 961 968
W2 W3

613
934 935 936 978

你地班撚樣正係關心自己坐得舒唔舒服

要執第一條要執就係B3X, 一車車蝗蟲送落黎香港
永無寧日

373

W1轉乘孤9寒,唔似W2/W3賣大包,唔咁做根本吸引唔到人搭

12a
98c

72搭地鐵好過

屯門天水圍人會屌死你